二級私人秘書 2019(2)

冇人開新Post既
21/11 interview既我繼續FF會有翻兜

Lm

仲有冇人skill test完未收到interview？

12月頭考， 一月都收唔到gf200 係咪即係=無機？

巴打幾時st

仲未有interview
明明ST果時返check左幾次全部都無錯就黎夠8星期

你幾時st

11月21

打去問下 我果陣3個星期左右就收到Interview invitation
你st果日就我係interview果日

thanks!
係咪應該打ST email上面果個電話?

我係你會打去問

我屌佢老母
我打去屌撚左佢幾個字 佢都係垃圾廢話 "無架喇 我地講過3至4星期收唔到就當落選論架喇"
啱啱收左線正想上csb申請check分既時候佢就有interview email黎

係咪俾你屌完就即刻做野
咁祝你好運啦

收到gf 200係咪即係得左

恭喜 你幾時interview?

仲派緊interview

2月4號in 唔知點處理
email左問無人覆

無 出左email推遲

之前出左信改期
下星期in 唔知會唔會再改

就講就收到email又推遲

有冇面試攻略

有J 仲諗緊去唔去in 好

有冇人11月尾見收到翻兜
俾支那肺炎咁搞一搞 都唔知幾時放大榜

佢話年中，應該係六月會知請唔請？

有無人收到聘書？我12月頭交左GF200，但到依家都無消息

下次招聘幾時

我IN完一星期內收到GF200....係咪即係大機會會請? 定其實隔幾耐收GF200 都唔一定係指標? 可以係WAITING?

請問有冇男性有offer

有gf200代表你過左interview 差在你會唔會Fail vetting

想問我同弟妹關係唔好，佢地唔肯提供資料俾我填GF200點算

暫時填緊GF200...

你幾號面試？

香討有人一早報喜啦

上星期已收到合約

交完GF200 直接收合約？

唔係呀！12月收GF200，上星期收到contract

幾時report duty